msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-10-21 17:06+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2022-12-09 22:25+0000\n"
"Last-Translator: colindemian <colindemian@outlook.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://l10n.elementary.io/projects/"
"installer/installer/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.14.2\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2016-09-27 06:42+0000\n"

#: src/Application.vala:54
msgid "Connect to a Power Source"
msgstr "接入电源"

#: src/Application.vala:55
msgid "Installation will not succeed if this device loses power."
msgstr ""

#: src/Application.vala:68
#, c-format
msgid "Install %s"
msgstr "安装 %s"

#: src/Application.vala:76
#, fuzzy
#| msgid "%s has been installed"
msgid "operating system is being installed"
msgstr "%s 已安装"

#: src/Utils.vala:34
msgid "Test mode shutdown"
msgstr "测试模式关机"

#: src/Utils.vala:48
msgid "Test mode reboot"
msgstr "测试模式重启"

#: src/Utils.vala:74
msgid "Test mode switch user"
msgstr "测试模式切换用户"

#: src/Helpers/LocaleHelper.vala:126 src/Views/KeyboardLayoutView.vala:201
#, c-format
msgid "%s…"
msgstr "%s…"

#: src/Objects/KeyboardVariant.vala:27
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: src/Views/AbstractInstallerView.vala:55
msgid "Test Mode"
msgstr "测试模式"

#: src/Views/AbstractInstallerView.vala:64
msgid "Cancel Installation"
msgstr "取消安装"

#: src/Views/CheckView.vala:48
#, fuzzy
#| msgid "Try Installing Again"
msgid "Before Installing"
msgstr "尝试重新安装"

#: src/Views/CheckView.vala:55
msgid "Pre-Release Version"
msgstr "预发布版本"

#: src/Views/CheckView.vala:56
msgid ""
"Only install on devices dedicated for development. <b>You will not be able "
"to upgrade to a stable release</b>."
msgstr "仅适用于开发目的。 <b>您将无法升级至正式版</b>."

#: src/Views/CheckView.vala:61
msgid "Virtual Machine"
msgstr "虚拟机"

#: src/Views/CheckView.vala:62
#, c-format
msgid "Some parts of %s may run slowly, freeze, or not function properly."
msgstr "部分 %s 可能会运行缓慢、卡住或无法正常工作。"

#: src/Views/CheckView.vala:67
msgid "Your Device May Be Too Slow"
msgstr "您的设备可能会运行缓慢"

#: src/Views/CheckView.vala:68
msgid "This may cause it to run slowly or freeze."
msgstr "这可能会导致设备运行缓慢或卡住。"

#: src/Views/CheckView.vala:83
#, fuzzy
#| msgid "Install %s"
msgid "Install Anyway"
msgstr "安装 %s"

#: src/Views/CheckView.vala:203
msgid "Recommended:"
msgstr "推荐配置："

#: src/Views/CheckView.vala:209
msgid "Your Device:"
msgstr "您的设备："

#: src/Views/CheckView.vala:215 src/Views/CheckView.vala:219
msgid "Processor:"
msgstr "处理器："

#: src/Views/CheckView.vala:231 src/Views/CheckView.vala:235
msgid "Memory:"
msgstr "内存："

#: src/Views/DiskView.vala:46
msgid "Select a Drive"
msgstr "选择硬盘"

#: src/Views/DiskView.vala:51
msgid ""
"This will erase all data on the selected drive. If you have not backed your "
"data up, you can cancel the installation and use Demo Mode."
msgstr ""
"此操作会抹掉硬盘中的所有数据，如果您还未备份您的数据，可以取消安装并使用试用"
"模式。"

#: src/Views/DiskView.vala:71 src/Views/PartitioningView.vala:112
msgid "Getting the current configuration…"
msgstr "正在获取当前配置…"

#: src/Views/DiskView.vala:96 src/Views/PartitioningView.vala:145
#: src/Views/TryInstallView.vala:83
msgid "Next"
msgstr "继续"

#: src/Views/DriversView.vala:24
#, fuzzy
#| msgid "Partitioning Drive"
msgid "Additional Drivers"
msgstr "正在分区硬盘"

#: src/Views/DriversView.vala:28
msgid ""
"Broadcom® Wi-Fi adapters, NVIDIA® graphics, and some virtual machines may "
"not function properly without additional drivers. Most devices do not "
"require additional drivers."
msgstr ""

#: src/Views/DriversView.vala:35
msgid ""
"Proprietary drivers contain private code that can't be reviewed. Security "
"and other updates are dependent on the driver vendor."
msgstr ""

#: src/Views/DriversView.vala:41
msgid "An Internet connection is required to install NVIDIA® graphics drivers."
msgstr ""

#: src/Views/DriversView.vala:47
msgid ""
"Proprietary drivers can be installed later through System Settings → System, "
"but an Internet connection will be required for all drivers."
msgstr ""

#: src/Views/DriversView.vala:52
msgid ""
"Include third-party proprietary drivers when installing. I agree to their "
"respective licenses and terms of use."
msgstr ""

#: src/Views/DriversView.vala:75 src/Views/EncryptView.vala:143
#: src/Views/KeyboardLayoutView.vala:55 src/Views/PartitioningView.vala:141
#: src/Views/TryInstallView.vala:79
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: src/Views/DriversView.vala:79
msgid "Erase and Install"
msgstr "抹掉并安装"

#: src/Views/EncryptView.vala:26
msgid "Don’t Encrypt"
msgstr "不加密"

#: src/Views/EncryptView.vala:50
msgid "Enable Drive Encryption"
msgstr "启用硬盘加密"

#: src/Views/EncryptView.vala:54
msgid ""
"Encrypt this device's drive if required for added protection, but be sure "
"you understand:"
msgstr "如需要额外保护，您可以加密这台设备的硬盘，但请务必知晓："

#: src/Views/EncryptView.vala:61
msgid ""
"Data will only be protected from others with physical access to this device "
"when it is shut down."
msgstr "数据将受到保护，无法被他人以物理方式获取，但仅限于设备已关机时。"

#: src/Views/EncryptView.vala:67
msgid ""
"The encryption password will be required each time this device is turned on. "
"Store it somewhere safe."
msgstr ""
"每次启动该设备，都将需要输入解密密码。请务必在某个安全的地方保存好密码。"

#: src/Views/EncryptView.vala:73
msgid ""
"A built-in or USB keyboard will be required to type the encryption password "
"each time this device is turned on."
msgstr "每次启动设备时需要使用内置或 USB 外接的键盘来输入解密密码。"

#: src/Views/EncryptView.vala:87
msgid ""
"If you forget the encryption password, <b>you will not be able to recover "
"data.</b> This is a unique password for this device, not the password for "
"your user account."
msgstr ""
"如果您忘记了加密密码， <b>您将无法恢复数据</b>。 加密密码是针对该设备的密码，"
"而非账户密码。"

#: src/Views/EncryptView.vala:95
msgid "Choose Encryption Password"
msgstr "选择加密密码"

#: src/Views/EncryptView.vala:109
msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

#: src/Views/EncryptView.vala:145
msgid "Choose Password"
msgstr "选择密码"

#: src/Views/EncryptView.vala:168
msgid "Set Encryption Password"
msgstr "设置加密密码"

#: src/Views/EncryptView.vala:236
msgid "Passwords do not match"
msgstr "密码不匹配"

#: src/Views/ErrorView.vala:31
msgid "Could Not Install"
msgstr "无法安装"

#: src/Views/ErrorView.vala:35
#, c-format
msgid ""
"Installing %s failed, possibly due to a hardware error. The device may not "
"restart properly. You can try the following:"
msgstr ""
"安装 %s 失败，可能是硬件错误导致的。设备可能没有正常重启。您可以尝试以下操"
"作："

#: src/Views/ErrorView.vala:45
msgid "Try the installation again"
msgstr "尝试重新安装"

#: src/Views/ErrorView.vala:55
msgid "Use Demo Mode and try to manually recover"
msgstr "进入试用模式手动恢复"

#: src/Views/ErrorView.vala:64
msgid "Restart the device and boot from another drive"
msgstr "重启设备并从其他硬盘启动"

#: src/Views/ErrorView.vala:69
msgid "Details"
msgstr "详情"

#: src/Views/ErrorView.vala:114 src/Views/SuccessView.vala:60
msgid "Restart Device"
msgstr "重启设备"

#: src/Views/ErrorView.vala:116 src/Views/TryInstallView.vala:36
msgid "Try Demo Mode"
msgstr "进入试用模式"

#: src/Views/ErrorView.vala:118
msgid "Try Installing Again"
msgstr "尝试重新安装"

#: src/Views/KeyboardLayoutView.vala:32
msgid "Select Keyboard Layout"
msgstr "选择键盘布局"

#: src/Views/KeyboardLayoutView.vala:40
msgid "Type to test your layout"
msgstr "输入以检测布局"

#: src/Views/KeyboardLayoutView.vala:43
msgid "Show keyboard layout"
msgstr "显示键盘布局"

#: src/Views/KeyboardLayoutView.vala:59 src/Views/LanguageView.vala:104
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: src/Views/KeyboardLayoutView.vala:110
msgid "Input Language"
msgstr "输入语言"

#: src/Views/LanguageView.vala:257
msgid "Languages"
msgstr "语言"

#: src/Views/LanguageView.vala:272
msgid "Select a Language"
msgstr "选择语言"

#: src/Views/LanguageView.vala:297 src/Views/LanguageView.vala:357
msgid "Currently active language"
msgstr "当前激活的语言"

#: src/Views/PartitioningView.vala:51
#, fuzzy
#| msgid "Use Partition"
msgid "Select Partitions"
msgstr "使用分区"

#: src/Views/PartitioningView.vala:56
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Select which partitions to use across all drives. <b>Selecting \"Format\" "
#| "will erase ALL data on the selected partition.</b>"
msgid ""
"Selecting “Format” will erase <i>all</i> data on the selected partition."
msgstr ""
"选择您要使用的硬盘分区。<b>选择“格式化”将会抹掉选中分区内的所有数据。</b>"

#. Device is in BIOS mode, so we just require a root partition
#: src/Views/PartitioningView.vala:65
msgid "You must at least select a <b>Root (/)</b> partition."
msgstr "您需要选择至少一个 <b>根（/）</b> 分区。"

#. Device is in EFI mode, so we also require a boot partition
#: src/Views/PartitioningView.vala:69
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "You must at least select a <b>Root (/)</b> partition and a <b>Boot (/boot/"
#| "efi)</b> partition."
msgid ""
"You must at least select a <b>Root (/)</b> partition and an optional <b>Boot "
"(/boot/efi)</b> partition."
msgstr ""
"您需要选择至少一个 <b>根（/）</b> 分区和一个 <b>启动（/boot/efi）</b> 分区。"

#: src/Views/PartitioningView.vala:80
msgid "It is also recommended to select a <b>Swap</b> partition."
msgstr "同时建议您选择一个 <b>交换（Swap）</b> 分区。"

#: src/Views/PartitioningView.vala:138
msgid "Modify Partitions…"
msgstr "修改分区…"

#: src/Views/PartitioningView.vala:281
msgid "EFI partition has the wrong file system"
msgstr "EFI 分区文件系统有误"

#: src/Views/PartitioningView.vala:283
msgid "EFI partition is too small"
msgstr "EFI 分区空间过小"

#: src/Views/PartitioningView.vala:286
msgid "Invalid file system for root"
msgstr "Root 文件系统不可用"

#: src/Views/PartitioningView.vala:288
msgid "Invalid file system for home"
msgstr "主目录（Home）文件系统不可用"

#: src/Views/ProgressView.vala:64 src/Views/ProgressView.vala:99
msgid "Show log"
msgstr "显示日志"

#: src/Views/ProgressView.vala:90
#, fuzzy
#| msgid "Try Installing Again"
msgid "Installing"
msgstr "尝试重新安装"

#: src/Views/ProgressView.vala:95
msgid "Hide log"
msgstr "隐藏日志"

#. /TRANSLATORS: The current step of the installer back-end
#: src/Views/ProgressView.vala:224
msgid "Partitioning Drive"
msgstr "正在分区硬盘"

#. /TRANSLATORS: The current step of the installer back-end
#: src/Views/ProgressView.vala:229
msgid "Extracting Files"
msgstr "正在解压文件"

#. /TRANSLATORS: The current step of the installer back-end
#: src/Views/ProgressView.vala:234
msgid "Configuring the System"
msgstr "正在配置系统"

#. /TRANSLATORS: The current step of the installer back-end
#: src/Views/ProgressView.vala:239
msgid "Finishing the Installation"
msgstr "正在完成安装"

#: src/Views/TryInstallView.vala:26
msgid "Try or Install"
msgstr "试用或安装"

#: src/Views/TryInstallView.vala:38
msgid ""
"Changes will not be saved, and data from your previous OS will be unchanged. "
"Performance and features may not reflect the installed experience."
msgstr ""
"在试用模式下，您的操作不会被保存，设备内原有的文件数据也不会被修改。试用模式"
"下性能和功能无法代表实际安装体验。"

#: src/Views/TryInstallView.vala:44
msgid "Erase Disk and Install"
msgstr "抹掉硬盘并安装"

#: src/Views/TryInstallView.vala:46
#, c-format
msgid "Erase everything and install a fresh copy of %s."
msgstr "格式化所有内容并全新安装 %s。"

#: src/Views/TryInstallView.vala:52
msgid "Custom Install (Advanced)"
msgstr "自定义安装（高级选项）"

#: src/Views/TryInstallView.vala:54
msgid ""
"Create, resize, or otherwise manage partitions manually. This method may "
"lead to data loss."
msgstr ""
"手动进行分区管理、分区大小调整以及其它的管理操作。该方法可能造成数据丢失。"

#: src/Views/TryInstallView.vala:107
msgid "Custom Install"
msgstr "自定义安装"

#: src/Views/SuccessView.vala:28
msgid "Continue Setting Up"
msgstr "正在进行设置"

#: src/Views/SuccessView.vala:32
#, c-format
msgid "%s has been installed"
msgstr "%s 已安装"

#: src/Views/SuccessView.vala:57
msgid "Shut Down"
msgstr "关机"

#: src/Views/SuccessView.vala:89
#, c-format
msgid "Your device will automatically restart in %i second."
msgid_plural "Your device will automatically restart in %i seconds."
msgstr[0] "您的设备将在 %i 秒后重启。"

#: src/Views/SuccessView.vala:93
msgid ""
"After restarting you can set up a new user, or you can shut down now and set "
"up a new user later."
msgstr "您可以重启并设置新用户，也可以直接关闭设备。"

#: src/Widgets/DecryptMenu.vala:66
msgid "Decrypt This Partition"
msgstr "解锁此分区"

#: src/Widgets/DecryptMenu.vala:70
msgid ""
"Enter the partition's encryption password and set a device name for the "
"decrypted partition."
msgstr "输入此分区的加密密码并设置设备名称。"

#: src/Widgets/DecryptMenu.vala:82
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#: src/Widgets/DecryptMenu.vala:95
msgid "Device name:"
msgstr "设备名称："

#: src/Widgets/DecryptMenu.vala:108
msgid "Decrypt"
msgstr "解锁"

#: src/Widgets/DecryptMenu.vala:182
msgid "LUKS volume was decrypted"
msgstr "LUKS 卷已解锁"

#: src/Widgets/DiskBar.vala:251
#, c-format
msgid "%s (%s)"
msgstr "%s（%s）"

#: src/Widgets/DiskBar.vala:252
#, c-format
msgid "%s (%s: <b>%s</b>)"
msgstr "%s（%s: <b>%s</b>）"

#: src/Widgets/PartitionMenu.vala:56
msgid "Use Partition"
msgstr "使用分区"

#: src/Widgets/PartitionMenu.vala:60
msgid "Format"
msgstr "格式化"

#: src/Widgets/PartitionMenu.vala:61
msgid "Delete all data and set up a new file system"
msgstr "删除所有数据并设置新的文件系统"

#: src/Widgets/PartitionMenu.vala:64
msgid "Use as:"
msgstr "用于："

#: src/Widgets/PartitionMenu.vala:71
msgid "Root (/)"
msgstr "根目录（/）"

#: src/Widgets/PartitionMenu.vala:72
msgid "Home (/home)"
msgstr "家目录（/home）"

#: src/Widgets/PartitionMenu.vala:73
#, c-format
msgid "Boot (%s)"
msgstr "启动 (%s)"

#: src/Widgets/PartitionMenu.vala:74
msgid "Swap"
msgstr "交换分区"

#: src/Widgets/PartitionMenu.vala:75
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: src/Widgets/PartitionMenu.vala:79
msgid "Custom:"
msgstr "自定义："

#: src/Widgets/PartitionMenu.vala:86
msgid "Filesystem:"
msgstr "文件系统："

#: src/Widgets/PartitionMenu.vala:98
msgid "Default (ext4)"
msgstr "默认（ext4）"

#: src/Widgets/PartitionMenu.vala:261
msgid "Custom value must begin with /"
msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Your device is running on battery power. It's recommended to be plugged "
#~ "in while installing."
#~ msgstr "您的设备当前正在使用电池，建议您在安装系统时接入外部电源。"

#~ msgid "System Requirements"
#~ msgstr "系统需求"

#~ msgid "Ignore"
#~ msgstr "忽略"

#~ msgid "Not Enough Space"
#~ msgstr "空间不足"

#, c-format
#~ msgid "%s of storage or more is required to install %s."
#~ msgstr "需要 %s 或更多空间来安装 %s。"

#~ msgid ""
#~ "There is not enough room on your device to install %s. We recommend a "
#~ "minimum of %s of storage."
#~ msgstr "您设备的剩余空间不足，无法安装 %s。建议的的储存空间大小为 %s。"

#~ msgid ""
#~ "Your device doesn't meet the recommended hardware requirements. This may "
#~ "cause it to run slowly or freeze."
#~ msgstr "您的设备配置未达到推荐配置要求，可能会导致运行缓慢或死机。"

#~ msgid ""
#~ "You appear to be installing in a virtual machine. Some parts of %s may "
#~ "run slowly, freeze, or not function properly in a virtual machine. It's "
#~ "recommended to install on real hardware."
#~ msgstr ""
#~ "您似乎是在虚拟机中安装。 %s 的某些部分可能在虚拟机中运行缓慢、冻结或无法正"
#~ "常运行。 建议安装在真实硬件上。"

#~ msgid "Set Password"
#~ msgstr "设置密码"

#~ msgid ""
#~ "You can install %s on this device now, or try Demo Mode without "
#~ "installing."
#~ msgstr "您可以现在就安装 %s 到您的设备，也可以进入试用模式。"

#~ msgid "Clean Install"
#~ msgstr "全新安装"

#~ msgid ""
#~ "Read and write speeds may be minimally impacted during intense tasks."
#~ msgstr "在执行高强度任务时，读写速度可能会受到小幅影响。"

#~ msgid "Unable to set the Distinst log callback"
#~ msgstr "无法设置 Distinst 日志回调"

#~ msgid "Starting installation"
#~ msgstr "开始安装"

#~ msgid "Are you sure you want to Shut Down?"
#~ msgstr "您确定要关机吗？"

#~ msgid "This will cancel installation and turn off this device."
#~ msgstr "这将会取消安装并关闭您的设备。"

#~ msgid "Restart"
#~ msgstr "重启"

#~ msgid "Cancel"
#~ msgstr "取消"

#~ msgid "Operating System"
#~ msgstr "操作系统"

#~ msgid "Customize Partitions…"
#~ msgstr "自定义分区…"

#~ msgid "Install or Try Demo Mode"
#~ msgstr "安装或试用"

#~ msgid ""
#~ "You can always return to the installer from Demo Mode by selecting the "
#~ "Install icon."
#~ msgstr "在试用模式下，您可以随时点击安装图标返回安装模式。"

#~ msgid "Installer"
#~ msgstr "安装器"

#~ msgid "translator-credits"
#~ msgstr ""
#~ "Launchpad 翻译人员：\n"
#~ "  Maxwell Barvian https://launchpad.net/~mbarvian-deactivatedaccount\n"
#~ "  colindemian https://launchpad.net/~colindemian"

#~ msgid "Use English"
#~ msgstr "使用英语"

#~ msgid "Calculator"
#~ msgstr "计算器"

#~ msgid "History"
#~ msgstr "历史"

#~ msgid "Value to add:"
#~ msgstr "添加的值："

#~ msgid "Result"
#~ msgstr "结果"

#~ msgid "Expression"
#~ msgstr "表达式"

#~ msgid "Close"
#~ msgstr "关闭"

#~ msgid "Add"
#~ msgstr "加"

#~ msgid "Show extended functionality"
#~ msgstr "高级"

#~ msgid "Calculate Result"
#~ msgstr "等于"

#~ msgid "Add last result"
#~ msgstr "添加上一次结果"

#~ msgid "Clear entry"
#~ msgstr "清除"

#~ msgid "Subtract"
#~ msgstr "减"

#~ msgid "Multiply"
#~ msgstr "乘"

#~ msgid "Divide"
#~ msgstr "除"

#~ msgid "Percentage"
#~ msgstr "百分数"

#~ msgid "Start Group"
#~ msgstr "左括弧"

#~ msgid "End Group"
#~ msgstr "右括弧"

#~ msgid "Exponent"
#~ msgstr "指数"

#~ msgid "Sine"
#~ msgstr "正弦"

#~ msgid "Hyperbolic Sine"
#~ msgstr "双曲正弦"

#~ msgid "Cosine"
#~ msgstr "余弦"

#~ msgid "Hyperbolic Cosine"
#~ msgstr "双曲余弦"

#~ msgid "Tangent"
#~ msgstr "正切"

#~ msgid "Hyperbolic Tangent"
#~ msgstr "双曲正切"

#~ msgid "Pi"
#~ msgstr "π"

#~ msgid "Euler's Number"
#~ msgstr "欧拉数"

#~ msgid "Hide extended functionality"
#~ msgstr "简单"

#~ msgid "'%s' is invalid."
#~ msgstr "'%s' 无效"

#~ msgid "'%s' is unknown."
#~ msgstr "'%s' 未知"
